一句講晒 樂天熊仔餅定愉快動物餅

=
=

動物餅依家難食過屎

熊仔餅又費又小 好味但唔捨得買

動物餅
紫菜

會食到隻手好多紫菜

熊仔好貴

動物餅

熊仔餅唔係應該拎明治熊貓餅黎比較先啱咩?

好鍾意食動物餅，不過係呢款

秦國製樂天熊仔餅都係一樣難食